【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (46) - 小氣簿：敦倫去倫敦 1001唔開POST一次

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

1

啱啱諗住開就見到湯丸開左

留名

我等緊佢開唔開，點知唔開咪我開

小氣簿marked

我都係待緊佢開, 之後見到你開

最右個四眼妹

成日都係D十年先黎一次既人中

仲諗住伏下人1001 早知自己搶鳩埋佢算

每次見就埋尾一定f5 先

而家個個都識玩sh到有人開
次次都係新人中

唔準你咁講
佢真係新加入

LMAO title

Thx
新黎唔識規舉

矩

ching 我想知 點樣1001 左你都仲quote 既？？

又係我湯開 又然

其實我唔介意1001,不過真係唔識搬post

hi

有湯巴開post 唔怕！

1樓個到其實有個制 ‧‧‧,可以揀 "以此內容建立新主題"

咁容易我咁耐都未識開

想問有無活動推薦角
個地殼變動活動
而家要幾鋪先殺到一隻

我都係上次第一次開

下次留比你

有冇人仲未抽到金武？

低配: 4星機械狗, 暗老伯(無skin即可)

大把

保底嗰把算唔算

2件課既 1件保底

用破石快嘅角色 例如 有持續傷技能嘅角色 烏爾等等
跟住break 完先開高輸出技爆發 無限loop

想退會

個會咩事

緊係唔算
其實曬re pool都無咩野姐
反而曬金專真係必須大大力扑

冇錯

痴線

我寧願無金專 都想抽到re pool
re pool 保底成3萬5石
曬得一定係低過3萬5石 已經賺左

雖然以家我金專又冇repool又冇
含得撚軟糖

LM

專武都唔使35000石

星期六日d關先咁易打
平日要返工d關就手動

一抽re屌打所有專武啦

留個靚名

遲啲全aoto搞掂

無烏爾想要但抽唔中
有無第啲低配推薦角

幾時先全掃蕩

但得大課長先會買
抽左十幾日唔好話專 金武都見唔到一把
感覺難抽過re

有冇木盾

你直接po個box上黎啦

首先你要有齊龍騎

睇黎你未見識過repool 10%有機得人驚

抽RE都3萬幾石啦
專武平咁多

無抽肚仔
射左落repool抽3星

你有大小巴可以配老鼠啊
同埋有啲角色有持續傷害技能 例如暗屬 侵蝕

我唔介意1抽入魂re+20000石買把專武

不過那有石

垃圾

後悔未?佢依家日日係我主畫面un下un下

有大志D 掃蕩掃過去

中專武係啲垃圾仔 你哋會唔會升隻垃圾仔
純問

斬手指唔抽
除非佢出新op角放入re池

木真5全裸SKIN

我唔貪心 俾我一野掃死條龍就夠

會 利申中左專武後中埋skin

28層卡關中

同感

硬左

日日有石都供哂re pool 睇住個% 不斷咁加 但又抽極都未出

諗下已經忍唔到

扯撚晒

長期勝利

依加擺得洛re既都係op

暗隊op嗎

過左22層打多3層夠石抽補低17/19

不要再說了

儲石買專武會唔會好不智

會 專武任抽唔洗買

專武好有用咩？點解我唔覺？我男豬就拎緊把專武

講你都唔明架啦

那會中 re 都話會望到終點
聽聞專武配返角色 外表會唔同 有冇人有圖睇下

邊把先

男豬差5000上50萬

我都想睇下男主把龍skin專武

點解我re pool 抽極都唔中

應該係呢把

唔係呢把

咁叫咩名嗰把 好似睇命運核心有得睇

呢把 好似型好多

哇搞乜打一票龍打左十分鐘都未打完

係咪wow左

呢把好似靚好多 嗰把誓約巨劍好核突

開始抽烏爾pool 岩岩射咗兩嘢 烏爾pool 2/3獎好似都好過小巴pool

真五有隊長同隊員嘅其實

訓左幾日 有冇賠龍騎pool石

400石

咁allin左牙叔算唔算柒左

得你要訓咩,官方唔洗訓?

後悔抽小巴re pool已經30次 唔想到3萬5保底
保底龍skin仲好

我抽左5次都已經feel到陣保底味

唔同 小巴有用咁多

冇人炎上點會有
唔通等個天跌落嚟咩

求懶人包過28-30
賜酒一個月

29
30

男主終於6星

真係補低先有

有冇亞服公會有位？
依家45 lv

依家個公會連會戰都無報團長半棄驚咁款

專武同普通金武差好遠咩？？

都係主力隊就得？
男豬唔用skin 好路人

多啲攻？

型

知你一抽中男主武啦

小氣簿

橙

又睇唔到你引用果個回覆

好正常

我信你先抽

話左唔再射 又射多左下 又無

屌你老母咩我金物攻都未有啊

1:外型
2:升60LV 圖鑒有石
3:稀有度
4:專武嗰個用+3000戰

認真咩

你block左我? 咩事

渣ga
叫我計個吉時畀你嘛

唔係吉時抽乜鬼

我今日都射左2下

唔夠

個個都有專
係我無

無石抽下個人

我都無

差兩隻齊

好猴擒

我都射左11嘢抽唔抽埋保底

一把都冇

我都冇

真係要

28 條友又盾又回血
磨唔到添

第一次中到

湯圓有5把

........

紫裝係咪升到50就夠 宜家卡左係第九章 迷宮卡19 木屬個關到

6月20日 （晴）
今日係抽唔到暗叔 火囡嘅第三日
望住po入面啲海豹 希望你哋
即刻自爆

可能下抽中呢 一日未中一日下一抽都有可能

會長痴左線

國際服有無團有空位

個口罩佬咁易抽
已經+4

屌你仲提
一陣六把我棄

日記

因為假5照舊公廁
好快可以拎去賭

拿出你的木刀架

你咩陣

我木力架得72lv 紫裝20

已經Mark低曬海豹啲名
佢哋好快入非洲

好撚癲

咁你抽到你個名未

佢同火雞同鬼修女都一鳩樣煩

痴左線, 應該射左唔少
唔敢問

寫埋你個名

小薯火法保左底

未

邊隻木盾

我今日都差D棄
好彩唔洗保

19/19都要扑

PVP打到3千開始個個都龍血

喵盾

仲卡緊28
6星力架,龍火都打唔穿25%

男豬 冰奶 盧克skin 大巴 力架skin

係咪要除skin 大大力斬佢老母？

有冇咁好抽呀 我登入左21日都未撚中過把

係 同你差唔多陣但無skin

又要開VPN先上到連登

係咪唔一定要追re池 ，等出新野？

以為執柒左

無咩必要都唔好抽RE

湯丸玩左幾耐你又玩左幾耐

計返湯巴玩既時間真係一個月一把專

好歐

你刀系

好彩有準備定

唔抽re 小左個體驗

下星期PVP單隊唔知咩陣最強

過到 thx bro

龍5

如果兩隊全龍skin點玩

互含

有咩用...全體技幫男主開盾？
根性 被人最後一擊被動？

帶盾角喇
依家大巴開技可以打得穿個盾喎

聽日打埋30
終於又踏前一步喇

淨帶冰奶夠咩?

小巴同光盾打龍必備啦

暗角計埋2星都係得18隻

唉屌，比我仲未有

點解唔夠
唔好睇少冰奶

下個月月頭就打30啦

開場就俾佢劈死
一係復完一次,有唔夠魔再復

冰奶無skin?
木力架唔要skin咋

等攻略組
返工jj 得幾粒鐘打機

就係咁好打

冰奶唔係勒賓咩?
你個冰奶係龍SKIN冰奶?

真係一吓死
我都係撞彩
佢有時普攻
靠佢呢啲偷雞嚟輸出
最後我係 力架 盧克 冰奶 大巴 鎮尼

係BOSS穿左75%之後基本都係滿魔喎
一係開盾一係一擊必殺,普攻得開場見到一下

我仲未有盲女

新入坑
想問下依家係唔係要主力升隻木力架先

同埋新果兩隻命運核心 係唔係融合左佢比較好？

係，主升力架
係，融合好過

咁樣o岩唔o岩？ 我怕合錯

啱嘅，合

合唔到

肥料你未解鎖??

好難得今日無乜野傾
唔係今朝公會討論都未必爆post

今日既時事台仲多野睇D

瞓醒等打機 派石未

個個現充啦好明顯

容許我曬一曬，凌晨一抽

有無亞服悠閒公會收人

海豹最愛：
手痕一抽 凌晨一抽 想抽第隻但唔小心抽到呢隻 呢隻勁唔勁 點組隊好(曬box)

有萬幾款花式 總有一種晒到你

我ffbe 洗左8千幾都未有活性孔
比我係到取下暖啦

ffbe根本係大坑黎 又肝又坑 玩一陣棄咗

真係太肝 同埋抽野機率仲低過呢度 保底係隨機UR 都未必中到你個隻
石又送得少 真係不了

個重點係課長可以拋你十條街 微課你慢慢買碎啦傻鳩

湯巴咁快手

絕不留情

警告 閣下發佈之圖片包含敏感信息你的使用者名稱將被記錄

警告 閣下發佈之圖片包含敏感信息你的使用者名稱已被記錄

凌晨入po都要比人咬兩下
自己核爆thx

小氣簿登場

另一隻驚非走嚟依邊歐咗仲要曬
仲唔置頂

屌 24小時都見到湯巴 唔洗瞓 狂戰士來

弱者先瞓覺

我都想做弱者

好熱鬧

所以啲海豹唔好以為深夜曬無事
全部落晒小氣簿

湯巴好嘢
信湯巴 得永生

邪教咁
咪嚇親啲新人

冰屬免疫

湯巴教祭司

照AUTO

祭司有咩用

都唔係
我帶小巴咋好彩
佢d招打到我根性 好撚顛
我完場 3隻根性1血左

湯巴教傳道士

湯巴同我玩傳教士

湯巴陪你玩埋火車便當

傳教

點解你地唔駛訓
可唔可以比個post休息下

個po已經推得慢左好多 隻驚應該就收皮

從不做弱者

鬥技場中冰奶但無前排隊友食盾 都唔知算好定壞

又要打龍地獄

是但啦 都係auto on99咁架姐

沖個涼嘅時間只係夠打一場 平時沖場涼可以打晒3場

突然有D靈感到 如果1分鐘內有人覆我呢個留言就去射1下

射

狂撞龍主skin好難打

個問題係我要睇住打唔打得到X1血 AI無腦又要重打

我嘅靈感係錯嘅 屌 瞓教

可否時光倒流

有男主可以突 我未抽中過

30抽得1件金裝

琴日+今日已經50幾抽都未有 聽日差2抽又保底

到底第2把保底金武前可唔可以比多把我

唔可以

有金裝仲叫春

d人20抽多數都有2金
金武就更加唔駛諗次次保底

紫武都唔多把,打TAG個3隊連全民全紫裝都做唔到

auto打都要打成2個鐘先清晒挑戰
痴線 幾時先可以掃

如果連全紫都冇 你應該好少探索WO
賣藍裝夠換

呢隻驚好吸引人4點準時打 清完抽野明明仲有成日好多時間

爭個D最主要係武,我講得衰

負碌到震

今日我係最快搞掂 得2關可以掃 但總計1粒鐘唔洗清晒SP

淨係要打兩關
肯落多D資源升吓角 升埋紫裝就慳時間

打完龍11抽全藍 保底法武
唉法武齊啦 我要物武呀

我升緊堆打公會龍既角
再唔升遲早比人踢

岩岩我都升左起碼全部都60先

打得到26萬你一定係有齊角!
歐洲人

第2次 26萬

打爆條龍跌多成百樽

唔好講呢啲

差光隊長 我決定課2K自選隻阿伯打龍

點解唔係課2K抽RE池

自選揀大波娜

你唔夠愛

課佢老母

阿伯加血防都係差好遠
另外3隻我會落既 3星木奶 蒙眼女 貓盾

等佢出skin版

你反正都係等SKIN版
點解以家有隻SKIN版光盾你唔抽
你去課隻呀伯返黎打飛機

防裝炒咗幾日 屌佢老母

呀伯個波可能大過skin版

咁肝

初頭D經好易升 清哂日任夠升幾隻

搞掂 第3次 26萬 睇嚟都算穩陣
btw MVP龍火法
信湯巴 得永生
信湯巴又然

又供多30 抽 暫時270抽仲未出

我升左火法都穩左
湯巴是我們心中的紅太陽

我屌你老母個閪

我都全藍 11抽今日

重課

聽日又保底
160抽都冇1件額外既

火法屁屁扭
打龍場場穩

你唔想佢出 下抽就會有

光伯skin版唔賣波ok?

儲埋一次過射會更好
同埋最好定個數係固定射嘅
我自己就定13
定咗之後金裝係出多咗
但專武任係一樣咁閪

試下押埋韻

13即係130抽？

13抽呀

我日日都20抽架喎

所以我咪叫你儲埋幾日一次過射

屌 賭撚既勝利 兩隻五星走去合保底出左真五隊長

走先

無skin不了

有已經好開心

聽日又多幾千石 FATFAT

成功既話分分鐘多1萬石 CLS GAME

你有咩計劃

唔係沖第1掛

點多幾千石

佢儲左好多pvp卷衝第一

呢獲真係留名祝昂仔好運

50LV 2000
PVP 傳奇＋第1-3名 6200-成本
PVP結算 1750
公會戰（未必有）
累計成就＋淘汰賽 近1000

啱喎 聽日reset 我又沖下先
如果公會戰派就爽死了

你話點炎上得落 一個月都邊止2萬石
其他驚食撚屎

2萬石只係計普通玩家 唔係個個都入到TOP公會亦都唔係個個KEEP到宗師以上

唔係喎 聽日我金武同金防都保底 如果拎埋去打PVP可能勝率又高啲
但又趕唔切喎

男主套裝石係咪用暗？

冰/暗

小花聽日係咪都會沖

一定沖要儲定石抽野

我諗緊如果我地3個都沖 不如真係第一到就換隻垃圾出嚟送另外兩個人上去

anyway 如果我上到我會咁做

第一左就唔打架喇
都可以諗諗

我又曬下先

PS:無課

賭佢老母

等報告

有豹女

單機啦你

打sp

蒙眼女 貓盾係邊隻？

我新入坑 想問咁樣玩唔玩到落去同埋應該抽咩
我打啲關卡打到好慢...

自選木刀

我用咗啦

上哂4隻龍SKIN今日3條龍都打完

無木刀有排卡

貼出黎參考下

肯定信錯巴哈果班友 揀冰奶冰法
利申: 初初都揀錯左 好彩後未抽返木刀

咁我係咪要翻去刷首抽

驚咩 塔難爬d 姐

我都想衝pvp第一解成就 要點儲卷法

每日買5張 80X5

即係儲兩個幾月？有400張谷到上第一架喇？

個個都想衝 難搞

係仲要個個都零晨4點衝
我都係等隻驚少咗人玩先衝

唔止難d... 係要用多幾倍資源去過同樣既關
利申 自選火法宜家卡19關 唔想升豹女上6星

果度幾千石都唔拎

簽到拎到700石係咪直接更新最好?

早刷早超生 係人都知冇力架慘過食兩舊屎

每4個月
多：
1900石
少：
16萬
800體
8抽防裝
8抽武器

同埋少48隻肥料

唔係
係1-22日既野 比較（23-28日既野）X4
咁22日RE係抵D

咁我都跟隊re 先

每日刷果D金幣完全唔夠用

竟然未爆post

29件金裝 vs 8件金裝。越黎越遠

下一次聖鬥士係邊隻？

聽講係阿拉丁

想問所有挑戰要既角色係咪都可以抽到返黎？

係

洗左8千幾關人撚事咩
你洗多8萬幾都唔撚會出呀

講緊咩

係lor
無人想俾暖佢取
縮返入FFBE到啦洗多80萬都唔撚會中

咩樹

我估置頂個on9仔

置頂 #219

係
我完全封鎖左+唔quote佢

好想抽光盾POOL呀

起身就追POST
唔會走得甩

想抽x2
過埋巴拉卡先

唔知下星期pvp點打
木刀就得一隻 點秒咁多隻龍

想抽就抽
任抽

要忍到帶埋巴拉卡翻屋企先

你哋覺得嘲諷技應唔應該禁對面出aoe

嘲諷：咁我嘲嚟托啊？
全體技：咁我打全體嚟托啊？

大家咁話 如果黎緊黑貓的話又要等多兩個禮拜

練多幾隻木刀

我前幾日都問過
龍5打龍5
龍4巴打龍4巴
起手先俾人反又反反人

公道果句
嘲諷完就算AOE都只能夠TARGET佢
隻坦已經做左本份

光盾2技呢D淨打後排
係會開唔到定照開到?

變左打前排

一陣係金邊黑貓

淨係會打到嘲諷果隻
利申 用4星木弓試過

正wor

唔係咁開心下嘛

咁個嘲諷都算係咁

屌你slot3既角色點解唔分開

有男主真係12場auto

前面4隻一早有流出圖
後3隻流出仲未有得睇

話說真5隊友有冇skin 係咪真係差咁遠

屌你有男豬仲想點

隊長

抽到答你

大慨會勁廿倍左右 唔係好多

發生咩事
一起身見到置頂係到晒 又新id 就block 左未理到

唔係照打全場咩
最On9 係雙嘲諷坦
大家鬥搶

依家龍騎打龍騎唔大問題
你乖乖地唔aoe 對面個盾唔會疊得勁

光盾SKIN 差一千血
個指揮要高血先開到
會煩少少lor

買左幾年六合彩 期期都買 都未中過頭獎 容許我曬一曬

佢想問隊長定隊友
差50% 到

無力架打唔贏 又無可樂升豹女點打

公平咩

on9到拎其他game洗左8千唔出
就算呢隻game洗8千唔出都唔駛晒
晒完仲想取暖都on撚9

要用資料升係真
人哋用國家隊 自己就左砌右砌
仲要試唔知幾多次

人地比錢課金梗係爽d架啦

血對於pvp 嚟講唔係咩大問題

入完呢個post愈扑愈多人 本身淨係block五毛同啲深夜放恐怖圖on9仔

頂住啊, 唔好好似我咁走去re烏, 後悔緊
見到有張圖show雷拉係金skin, 你都唔想抽唔到老婆返去ga, 係咪?

恐怖圖嘅人一定心理變態

In大巴 we trust

係有圖流出？
我以為鳩噏

仆街了 對面公會突然反超前
15 vs 30 人參與

下面個弱智仲on9 見人曬完自己又一齊曬
屌你老母冬天一齊上水取暖咩

係好大問題 如果對面小巴 你車一刀兩斷過去佢啱啱好淨一絲血令佢唔洗開根性 你嬲到爆血管
利申 試過打到龍騎男豬淨14血

只可以怪自己on9 自選懶得刷力架
利申 on9

海豹低智係咁上下

咁你起手快咪得

死人冇輸出
天下武功 唯快不破

嚇撚到合埋眼都有畫面

有盾呀 比佢疊高左 食屎嫁啦

雷拉skin 右邊寫住SSR=金skin, SR=黑skin
source:

我都冇選力架

自膠咗 sorry
個SSR係代表真五星咁解, 無事發生

5勝止步啦,
後面個個都男主配隻識復活

我屌 雷拉又係要和平？

小巴又贏

係照打全場
不過你真係只可以TARGET坦

其實KEEP住個平和真係唔易

有龍盾唔難WO

係
小巴唔放aoe
冇咁易落場

或者第一次行動即時打D有反動既角(木力架)
逼自己開盾

本身玩緊Ffbe，但而家玩左呢隻ffbe就變左登入黨

你仲可以課乜野

其實6星10魔力既小巴一招大技炸落去同單體差唔多痛
好多時破盾都係靠佢

唔緊要
所以依家邊個金SKIN都應該未知?

點捱到10魔

有盾都比大小巴一野秒左

捱到小巴10魔都殺唔到小巴既話 咁應該似係操作問題

屌一追post點解痴線到可以晒其他game
仲要跟樓上晒都on9

無skin 木力架都過到啦

差一下

想問下 我抽到今期up嘅fate core瑪琪 另外我本身有隻普通版 點解普通可以食隻fate core版超越 但fate core版唔可以食普通版 我應該練邊一隻？

巴回魔勁怏

第一名

係咪lock 咗？
除抽嗰隻個skin , 再俾你升好嗰隻著返skin

買左個ac抽,咁樣開得波?

冇男豬

是咪要抽過

佢地用左一次既海豹自由

你買幾錢先
都叫開得嘅

30人仔 15000石

開得啦 早玩早啲儲石

15000石，好平既牛肉.jpg

儲石抽咩pool?

留意下連登風向 新手最好儲石等龍騎金skin

突然想食炸雞

點解我d 木奶 連第2 Round 都頂唔到 已經75 全紫40

你都買左 唔通唔開？

可以再買架嘛

下次更新實有得食

你望下 你個升級獎勵

次次到 x2 血 就得返4 隻 點打落去

我一時時頂到 木奶貓盾有時r2直接死

15000石 科技等級號

玩兩星期等

邊度睇架

佢可有可能中伏,30$當體驗號玩下lor

抽左成個星期垃圾,抽到灰

X2 血 你幾多隻 重可以企係到打

呢到一個禮拜轉一次風 點跟

全部企到 去到中段可能會死2-4隻

30$ 15000 大機會係科技號
小心投資既心血 比人封埋

我75 紫裝 40 係咪都太廢
我冇咖普

封左既咪再刷過算...反正唔會課金
刷首抽刷到嘔

入城,右邊,禮物

右下角奧伯利亞納 > 右面活動 > 帳號等級

禮物定活動 唔記得

諗起之前個賣上賣

我果隊應該有10幾件金

連普通木奶 木盾都著左金？
我得龍主 龍冰奶有金

見到

但有可能捱到咩 要用咩保佢

果d紫 我男豬冰奶金 打手金武

科技號?

即係要重刷

玩住先囉
可能係你比人BAN之前你已經棄左
呢到一開頭都好多人
唔夠1星期已經又放AC 又棄坑

去連登交易區20蚊收返個

或者咁講
比你自己刷到個好少少既號之後 可能儲埋D石 一次爆死已經令你DEL GAME

利申: 準備大爆死DEL GAME

我紫裝 但企唔住

係囉玩住先，岩玩先再諗，暫時好似未有ban
首抽過萬石一定科技號，等級成就/塔通關偷石 之類

應該光盾問題

無光盾 試咗幾次 都係差小小

小烏笑而不語

最後一場竟然打垃圾

點保? 斬兩野就根性 對面再求其放個AOE都死

開局 小巴1技
2隻龍騎逆 再一個反擊88
小烏係小巴死左後喊

哭而不語

想問下買ac係咪揀木力架同迦普好？

兩個都解咗鎖 除咗fate core 而家大家都食唔到大家 做乜鳩

係咪派遣緊?

有SKIN既迦普
自選木力

有P字 即係你有隊用緊佢

用指南針解除

果個仲有舊pool 仲有隻唔知咩game ge 圖
痴線

火法 有冇大用 係咪必抽
Skip左阿伯

而家得了 唔該幾位ching

咪每個星期都跟

極弱智
無人識你晒咩呀

唔係必抽

Block埋 條友都癡鳩線

首抽刷極都係4星

斬兩野？你冇俾裝佢？練度唔夠？我嗰隻硬到飛起喎

可能我個隻太廢
咁當我無講過
你洗左咩屬

今朝睇到差D想打飛機出火

加油

唔係好明咩思路
點解要假設自己係守方AI
唔係進攻方根本唔洗討論

o岩

問題唔係比人斬2野
係比人逆襲2野

睇咩

隻海豹曬

守隊算啦
個AI做D咩控制唔到

太興奮了

如果攻隊 基本上都係普攻普攻 打D唔識反擊/逆既角
儲魔 唔好因為有5藍就出大技 廢事有機會咸魚翻身 直接儲夠10藍 無命賠

進攻方AOE角點會開技呀 乜柒都死啦
都係嗰句 代入AI守方冇討論價值
allin巴特登黑巴？

5龍打邊隻

係 我都係求奇打D沙包儲魔

Exact7ly

求其開都得啦，橫掂總有一日會中

我都有問過
我應該打廢老

未刷木力架 但開得未

暫時3件冰已經硬到痴孖根

外掛收石刷re pool 果D AC

小巴係雞係公雞

個倉標示88天嘅飛空石都會消失嘅

係咪爆99+

99+會消失?

我85天個D飛空石都仲係到WO

會顯示唔到 但你收到

玩住先啦，自選木力架都可以carry一段時間，儲石抽慢慢就會有五星
我就是成功的例子

我會開，咁多skin
早開早享受
儲石抽龍skin/隊長啦

佢係驚科技號被BAN

咁新開一個玩住先
巴打話刷左成個星期首抽

我都會開\
烏爾SKIN都係大獎黎

無限失明
無限補血
無限打唔穿盾
又無重疊盾既要角

放棄啦

競技場龍skin角隻揪
單隻冰奶係咪揪過男主
利申 對面單冰奶諗住單男主打得贏，點知俾佢補血屌打

科技號唔好浪費心機啦

唔係
前日顯示有80幾個
琴日得返60幾
今日得返45個
最舊嘅日期係1日前

有冇班傻鳩海豹list?

唔洗啦，直接開仲好

一個月送咁多石，好易中

熱門時段個D得3日限制 呢點要留意WO你

佢最多顯示100個，你用10個佢又會補返10個，限期前永遠都係度

個d我有日日清
但3日以前儲落既都消失曬

等活動用

新人留名 想請問國際服仲有冇公會有位
小弟43lv

之前公布左之後既改版內容之一

強化3,4 星能力
而佢既其中一D主要素材 係需要探索出黎

放棄左on9龍sk

探索慢到仆街 都幾難用得哂咁多體力
PVP幣都重有勁多未換

一晚就掛完2千啦

仆街
登出再登入個數字又減左1
變左44
真係冇拎到

點會用唔晒
我掛到冇體掛啦以家

我勤力玩家!

我俾佢秒撚左
痴撚線 高佢10萬戰

好似得你有問題

登出多幾次會唔會歸0
去回報啦

點樣回報

你搞清楚先啦，唔會唔見架
都話左佢加埋只可以100
如果你收到10個友情點，你飛行石顯示會少10個
你收返晒10個友情點飛行石就會出返黎

右上客服或者去FB

所以龍sk真心on9

無人知
可能2021

唔知執先定改版先 答唔到你

唔係 我打45萬冰奶都輕鬆喎

問營運都未必知
扮死中

星期六日放假
星期一至五扮死
份工真好做

隻GAME其實好多野都做得好
但真係要屌既 我真係覺得有2點自己玩落覺得係ON9

1. 城鎮作用係0 ,比你入面行幾步 門又冇得入, 樓梯又冇得上 ON9到震
2. 3D起格 起鋸齒(我iphone 11pro max, 教最高效能最高解像最高fps 都係咁)

點解啲巴哈仔個個都吹奏龍SKIN

因為之前冇比巴哈仔吹奏 淨係博真5skin
以家比人屌打 要吹奏囉

每次入城都lag到死
除咗拎體就乜用都冇
整返係飛空艇到拎咪算

競技場對面有男主/冰奶係咪一定冇得打

喱隻game真係好佛

你有咩先
木力加大技一隻一隻斬死
小巴大技一野殺哂
用番男主冰奶哂電
好似係

blocked

PvP都係不外乎儲大技破盾殺佢

可能我隻男主冇金武，打佢一下得1/3 行血，佢補血反cup左我

個城鎮作用真係0

打龍第2條血點打

以前有用，但太廢所以索性整到佢無用

睇唔明

乜野 星期四6點要出POST新POOL
之後收工

城鎮作用係等你LAG KILL APP再開

咁龍SKIN真係可以SOLO打好多野
廢老除外

廢老都唔差
打活動 打sp 打龍都ok

你要搞清楚咩係吹奏
龍skin係唔洗吹

只要係有逆鱗 進攻就好好用 係防守廢姐

OK 我更正
龍SKIN可以SOLO打好多野
廢老起碼可以SP

如果下次活動唔洗暗,佢又出唔到場 所以唔計

我用呢team啱啱可以一次過羊同大將軍，
但就唔可以一次過麵包師，佢一出全隊技就破左我平和，

有無咩建議可以改到一次過麵包師 ?

火法呢

龍skin就好似身分證咁
你唔會見街邊狗仔有㗎嘛

5星老鼠

用黎J

手動break先放技
正常佢出得一次技就死
你個根性就剩係用黎擋果下

火法首先有小肚臍同屎忽
其次佢打龍唔差,雖然火龍SKIN有男豬用但加埋佢可以更快
佢好似4圍都好過廢老
雖然佢AOE但唔係持續傷害,唔會幫人瘋狂疊盾先

以前個城係日任留畀你係入面行嚟行去接任交任
但就係畀人屌得多晒鳩時間所以依家日任係即撳即解
然後依家又畀人屌整個城0作用

現家無龍SKIN同玩HARD MODE無乜分別

刪左佢啦

其實火法都幾好用呀
今日堆sp關我都係龍奶火法小巴再配廢野咁玩

廢老同肚仔係無得比
永遠廢老都係第一個訓

矇眼

唔計任務
係咪船太多野禁佢想分開D位咋

D風向快到跟唔到

火法個能力值其實拍得住大巴
差好少
同大巴技能又差唔多
分別在於一個係平和
一個係龍skin

純粹係男主太勁 肚仔又一樣火屬先有人覺得佢唔勁

咁依家新玩應該搵力架skin+加普skin定搵龍skin

只能講佢眼高手低

火法風向前2日已經轉成抽爆

吹左三四日都有

我手動㗎，但通常佢出到兩三下技

都係4圍問題
就算齊金裝都係咁話

都估到你po

5火屬打撚死人

火屬真係抽唔落

咁計實用性巴點都高D

火法係無男豬就要抽
有男豬可以當BOUNS抽

本身冇抽 跟風向抽爆

其實唔使抽
基佬留番d抽下個男人池

但係睇翻個韓國Tier網 打龍廢老勁過火法 其他不相百中

如果唔計PVP同龍 我覺得龍SKIN好D
計埋就要諗諗

如果有男豬咪唔抽

個listt俾基佬睇

2020年仲有咁樣cap圖

成績呢
無19抽唔係朋友

19抽

12 冰補就19

如果男人係黑SKIN我未必ALL IN
巴拉卡都係咁話

其實兩隻都係FOR打龍 火法就多招團長技 但暗法/冰法都會重疊
而暴擊 廢老280 火法150 講防禦其實兩隻差唔多 不過因為佢係肚仔

我係朋友

下下信個表就死得啦
你睇佢評普通木力架同skin木力架
再自己用下普通木力架
有咁差咩

扮咩

廢老OUT架喇 現家得火法
你抽唔抽

駁唔到

認真兩個池擺埋一齊真係可能有人去抽廢老唔抽肚仔?

我唔講大話的

OK FD子

勉強FD

圍爐支持

信木力架得湯巴

用亞姆咪得 點解要用平和破石角

仲有一樣係龍skin之中得冰奶 火法 廢老有秩序龍鱗
如果呢3隻都係4隻最高攻之3的話
隻龍一下aoe你龍襟x3 (落埋男主就x4)
咁反彈果4下入面有3下都有龍鱗效果

冇呢?

百貨應百客架啫

邊個係蒙眼

布魯克/德瓦係下位替代

係咪帶咗龍SKIN

Yes

帶就有BUG 唔知要用邊隻代替
你睇下QA有無,我未打到所以無留意

其實有無得睇每日塔SP 有咩特性
就算入埋場都唔見有寫

亞姆換走老鼠?
因為forum見到教用平和隊最易組

終於都打龍200料一場

無
係咪要用四星賭下

Kill咗4次app先打到一場滿分

屌 出錯3000鑽換2800星鑽 又焗課

出咗

有4隻都有混沌 唔一定蒙眼 輸出唔會差太遠

好似好多人想沖
冇儲卷好似有啲大獲 沖沖下想唔到一定蝕到仆街 但係今個禮拜唔沖之後應該冇樹會
媽呀

你低練度組平和就要上盾比佢
比人破平和就垃圾一隻 點解唔上穩d嘅亞姆
一係就巴拉卡換盾角 睇下你邊個組合穩d

都冇 打住1條血先

射咗十下唔出 理智叫我收手

覆錯 原來講緊PVP

點出

我都拗晒頭 不過唔緊要 點解要理智? 抽佢老母

你見我睇錯野都知內心好糾結
唔射啦 射埋木弓巴拉卡唔洗諗

課金
課金
入錢
入錢

我都射咗11下, 仲追緊
抽黎打龍用

左邊紅箱

撳招募 冇石佢叫我去商城撳下確定就出咗

kill app唔計打左架?

係，kill app唔扣卷

簽到簿拎完700石果日就reset好似最好

你玩到4個月咪係

冰奶石好似好多流派 你地會點配？

唔明

入多咗隻補 兩場都1take過 唔洗課阿伯了

算數 冇儲勁多卷一定沖唔到 上次第一係要7000分 點計都唔夠 放棄

失明真係龍skin剋星，中左之後連逆鱗都反唔到，但對手又打唔死我，結果沒完沒了，仲衰過龍v龍起碼有機會打得完

你補咩裝
我隻卡亞打完第一條血被佢一下叫就拆咗平和

關4個月咩事

打龍充滿隨機性
想穩就一定要抽光盾 力架skin

真係好煩
臨尾差2000血
小巴盟攻佢兩下都miss
又浪費20分鐘kill app

普攻

湯巴，我想問 我VPN set咗日本，咁我點樣睇到自己係國際服定亞洲服？

紫裝隨機性

VPN日本就一定係日SER

算你啦見你得返3萬石

到底羽毛會唔會有可樂換
Event都就完

羽毛有得換可樂???

韓服以前試過臨完個時有得換
依家唔知有冇

我用晒抽3星做肥

4個月
人地拎28X4 你咪拎22X5
你玩唔夠4個月 咪無分別

如果有 一定炎上

最多好似話得1支
平時祝福跌就跌兩支啦 1支有鬼用

今星期第1要萬幾分 國服

鬥快架咋 邊洗7000

國服第一公會會互洗分刷頭16
佢地頭16打淘汰賽拎卷刷BOSS戰
長佔第一

定係你地講緊成就?

貧窮限制左我既想像

今WEEK EDEN得幾個咋喎

連登之光 真5好難抽都好似放棄爭奪頭16

召喚真5好難抽

上期jello起fb po過佢第一 冇記錯佢打到7000
btw 80石換5卷係咪任買

一reset沖拎成就 唔會hold

成就應該係鬥快5500

留返1蚊窄袋先

佢要拎頭16 同會幾個都爆緊
係任買

第1個第1咪係 但係如果你唔係第1個 你要上個分咪不斷加上去

谷爆隻力架 光速屌西

好撚爆架啦 小巴一直冇金武 想爆都冇得爆

超越+3上4 要1萬
+4上5要11萬

係6000分先啱

我防裝唔夠
個個廿幾件 我得十幾件

真5都係爆到5500停手？
佢爆6000係因為佢想追排名姐

唔知 但tag都已經5800 6000 單隊應該仲高
記唔記得reset係幾多分

我都係得10幾件

仲係個位數

要快 實有課長唔識收到分繼續爆

啱呀 btw 如果卷係任買 你之前同小花話儲卷即係點

唔知爆唔爆券上50

無儲過
算啦 咪蝕幾百石

應該上到咁上下就知追唔追到

上就實上到 係睇勝率高低 成本問題

reset完係挑1定挑3

應該挑1

未必
好似我咁5隻都6星晒但得10件金
仲要有3隻係魔法手套
應該唔會上到去

今個星期用2張卷 好貴下
我見d人都爆緊上黎

即係最少要打1500分 1000石筆直應該做到

強化SKIN你地係allin定平均升

升到10

之後成個%少
10%成功

國際服飛團 AVALANCHE 有2個位
申完記得留低個game名方便approve

全部升晒9再儲一排沖全10

大把有人啦 有乜好曬
利申：我無

一次十抽先一粒
點樣全部升到9
5隻主力?

我冇......
skin得隻 黑莫里斯

eg有3隻skin
我會升晒3隻都++先會沖+10
+10個機率開始好低

升一隻上＋9都難啦

我都覺得係 5成keep住爆

邊個唔抽re池 邊個就係鬼!

re池先有用
比你全5龍騎 都唔夠小巴打

同角色強化一樣 平時＋5都爆到七彩

5龍騎 逆鱗5次 招根性重係度 垃圾龍騎

慢慢黎

3v3守唔贏人啊，轉返1v1先keep頭16

蝕幾十張龍卷喎

不過應該唔夠scarlet同eden班癲佬爭

因為我諗爆卷上既話 計返個成本唔抵 要用太多星石，仲要有機會其他人都爆 隨時爆完都保唔到頭16

係 班鬼佬唔瞓係度爆緊

暫時公會國服排名44
如果有人公會冇人打龍&團戰可以轉會過黎

出前幾個鐘已經轉左做all in 內八腳啦

無敵戰略
儲3個月PVP卷(每一日1張送既)
就到期既星期一4AM爆7晒佢 完美

國際服帶個公會有無人想接手管理， 收左巴打個ac入面有個公會，唔識打理

迷宮sp隻蒂萊亞咩料? 打唔到佢, 開auto全人類企左係度...bug?

我信湯巴，抽到補低火法無後悔

廢老真係垃圾嚟 佢放1技 之後已經俾龍skin反死左
拎嚟打活動同sp先有用

咁你要放1技..阻你唔到
正如小巴都冇理由會放1技一樣

我衰係張GIF度
射左19次

朋友
我都係19抽

再講多一次 龍火法係打龍神器
唔抽一定走寶

你肯定你3個月之後仲夠上面班癲佬抽?

打完龍再打巨龍

蘿莉不了
只係信湯巴先抽

3個月之後仲玩先算

係咪即係根據IP自動擺入邊個server?
咁我閂VPN的話，係咪又會搬咗我去身2個服？

你個"無敵"都幾多要求

你主畫面右下角有得揀

只係日SER先係咁 你唔開VPN起香港4個SER都可以入

個守護石配法可唔可以放新手Q&A

非洲人表示 唔齊角 打條毛

抽RE POOL得永生
RE POOL少過200抽既人根本無資格擁有佢地

扮咩
大家都係紳士

其實隻3星木奶打龍要裝免疫DEBUFF先起到作用
補既話真係多佢一個唔多

不了 我只J大巴

申左
名:你呀媽隻艇

其實全部打龍既奶都要一套鐵石裝

保底呀
補低唔啱音

木奶可以解全隊 而家無免疫 0作用

除下你的龍SKIN

真係bug黎?定係啲counter手段?

一時打錯字保低

BUG
塔係之前整落
龍SKIN太多會有BUG
你落一套應該無事

都唔係 都有用 因為冰奶開技係輪住開 開炮嗰期條血線好緊
有隻木奶老閪都補血拉番上嚟都有用 補量溢出好過全隊殘血

依D先係真課長

有冇人同我一樣到現在都抽不到入Sp關，三四星人

低都仲係錯

我望望先，唔該晒

+22

如果呢個stats 係起之後龍巴拉卡度出現

睇你勤唔勤力掛探索 狂抽羽毛同紅石
碎片我換咗9千幾塊太陽石 合4星合到兩次保底

去交換所買碎

原來係咁，難怪我一開game完全冇叫我揀server
但哩度係咪大部份巴絲都係國際服？如果我係日ser, 係咪會冇咁方便？

亞服黎 國際服相對正常D

個重點應該係你玩日SER 入公會點溝通 除非你入返外國/亞洲公會

湯巴你指除係指唔用 定係外觀轉返普通

大部分都起亞服/國際服 日服都有幾個
但就唔太關事 隻驚未有協力 單機元素比例重好多 硬要講其實都係可以入其他巴打既公會 但都只係同一公會 冇乜特別
但更重要既係刷首抽既問題 如果你唔買首抽自己刷 就1個帳3個SER都刷晒先換帳再刷 因為佢係綁google

巴拉卡4圍都係極低 應該無人會投資

證明你抽得唔夠多

明白

我就覺得未必 巴拉卡高攻 防同血係比較低 但龍passive會幫到唔少 算係補到個缺點

都係 不過木奶係最優先

我覺得會照樣有人投資
尤其係有真火隊果堆

無石啦

我建議唔用
如果你想試下可以轉完外觀再試下

講就咁講 不過起而家咁缺金裝既情況底下真係唔想比金裝佢住

如果龍SKIN佢有埋覺醒技咪好D

係咪皮加到22....

係cls

如果有就太broken

SAME

其實連埋自身粒石 畀3件佢已經夠
主力齊裝有多咪畀佢著下 好快齊

課

13真係好旺我

又有

睇嚟又要學下

但點解係咁打乞嚏

13抽大法
Gun

平時都無咁歐
放上嚟就狂出

無呀百無呀

哇屌 你儲咗好多
仲以為你會一夠13就抽

倉鼠大法

唔一定13
但SET個數畀自己
Lucky Number又得
然後Keep住用嗰嗰數抽
我自己之前成日80 80咁抽
次次都得1-2件
13 13咁抽，到保底都起碼有4-5件
隻驚除咗睇運，其實都到系統捉到路

我個lucky number係77
下次試下7抽7抽先

之前有試過一野抽2件 但唔記得咗個數

點解我防裝抽到保底都無

下次試
呢3日食白果

抽裝抽左145抽都冇金

咁到比你捉到

如果你一回過唔到 不如光盾死多幾次
過唔到既體分既比例一樣係1:1.5

仲有一個位

咁橙

有冇新手ac 多

卡咗幾日28 終於過到

過唔到25
巴哈話龍skin男主/冰奶就過到但試過幾次都唔得
求教

你有咩
唔得係卡咩位

29 > 30 > 尢非里之屋

中aoe就死哂
已經75lv +全紫裝50lv
主要角得男主skin冰奶skin木刀

你仲有咩角

5星得呢幾隻

有2支萬物性水...請問升邊隻好

點解你咁多錢

無課....等緊下隻金邊先all in

到底係咪花式呢

小巴

因為平和勁?

癲
無課狗都撚

因為可以十藍一野轟落去
如果卡迷宮30就升力架先 都冇咩所謂

強化晒先唔啱
木力架得+3
火男豬得+1
25層隻王拖越耐越痛
冰奶一隻前
木力架 火男豬 落多兩隻高% DPS 睇下可唔可以快手打柒隻王

未打22抽唔到4星光法

想問下呢, 傭兵派遣佢限用1,2星:
1. 咁我升咗啲2星上3星, 係咪唔用得?
2. 咁為咗谷戰力係咪應該將啲1星升做2星?

玩咗咁耐冇理過呢個派遣系統

BTW 你個名
river flows in you

thanks
之前係有6星精靈先強化
通常係搵5 星果d 55%搏？

有，但你依家無都係要搵5星博

Btw 點解你會升左個木盾做6星先

thanks
in湯巴we trust

我都係搵唔到 右下角邊度有得睇server
登入畫面嘅 右下角就得 檢查更新包
入到遊戲後 右下角就係去城度

佢好似賭出黎

你要登出咗先 設定有登出制

88 冇野了 同你唔係咁fd

enola 已申

笑死

官方會唔會考慮整返個恢復上場戰鬥有時彈game重開 關又無得打體又食咗

有無公會收人? GLOBAL

22層都係過唔到

有錢人既世界..

我到而家都未試過係探索中可樂

卡關

卡左响有暗巫婆果關,只食木屬果個...入左啲可以淨化同回血既隊友都化唔到果招咀咒...睇住啲隊員一個一個咁香雞....

有無計?

打石像跌過一次咁

buff skin新pick up

抽力架skin已經抽哂

竟然唔扮死

力架實用

呢個passive睇落好勁喎

俾左400石買路錢可以安心上水

燃燒靈魂
每回合賦予攻擊速度最快的隊友3點魔能
提高目標的爆擊機率300％，持續2回合
賦予對目標傷害免疫，持續2回合

打撚死人

啱啱想講, 好似幾正咁

巴拉卡 鎮尼 點頂呀

巴拉卡

每回合 又持續2回合 UP乜鳩

有呢隻野 加巴拉卡 2隻野可以即刻秒殺單龍

鎮尼攻好似低左d, 但係有2rd盾

哇屌終於出左勁攻buff 既角色
仲要係女

2，3技

每回合先回魔
爆擊同免傷都係得2回合 唔會再有 我估係咁

巴拉卡3技3魔 啱啱好 本身巴拉卡爆應該唔低 300%應該極高爆 應該1shot

依隻係下期pickup?
下隻龍skin會遲一星期？

出POOL POST唔計

同步 安妮聽日

應該係到annie個陣 +魔同buff
不過斷估係一次過? 唔係咪好撚勁?

聽日0900
等睇海豹上水

係 冇理由不停比免傷最高速

又迫人抽野

有咩角

到安妮嗰陣加buff比最快嘅隊友 兩回合後消失 即係兩個人出手之後消失 應該係咁

仆街
聽日新pool
又要盲多日

那有鑽 是咪想逼死我

我估係Round 同 Turn既分別
每一Round 會buff 最快隊友 2 turn 爆擊同免傷

去到29號 睇埋星期四出咩先 黑貓就會抽安妮 巴拉卡就抽巴拉卡

1抽入魂

等buff

如果係2回合好難嫁WOR

對面隨時都會有人插落黎打亂你個速
比個易SET就係要組到自己成隊入面ANNIE係最慢
然後又要揀一隻最高速GE入隊(巴拉卡已經少鎮尼1)
否則就只有免傷果下

between 點解又係火屬
暫時開伏skin pool
火
冰
暗
火
火

那有鑽

即死mark
入幾隻復活奶訓住過

營運真係唔用腦咁
一Buff就Buff到痴線咁

仲係咪FD先

雞姦公會木龍話咁易
冇記錯另一個buff skin係冰

暗巫婆

幫大家打龍skin
佛心

呢隻驚3屬親生仔

事實係我投資咗差唔多400抽落力架Skin

過兩個禮拜
SOR 打錯 1回100%先岩

其實改左龍騎之後已經易殺左好多
迫到d人一定要入一隻大小巴防守

其實佢改完之後招1技係咪即係SKIN 力架果招?
係咪5回合之後就會扣自身100%血GE傷害,即係即死?

呢隻係咪all in 抽力架re pool 就得
仲抵D

其實冇巴都打到有巴
不過慮skin而家易打左好多, 單龍skin tag都贏到

RE架 咁算啦
尊重所有RE POOL勇者

隻嘢傷害拍得住小巴

保底力架既人會明

未開pool就有.gun

聽日有19保底pick up

無光5星 有一隻復活4星

派遣係限制稀有度，唔係星
原生二星就算升到六星，稀有度都唔會變
所以你谷戰力係應該將d原生二星升上去六星

係
但運氣差D 要19抽
re pool 可以抽埋力架

仲有呢, 火屬有人crit就會回魔
套kit幾好咁

改得咁誇張真係幾失望
以後都咁就好趕客

明白哂唔該巴打

今次係抽木力架RE既巴打既勝利

好似repool抵好多 但又要留石禮拜四抽龍

咁就自己決定喇
下一隻buff skin角好似係小巴pool

想知邊度睇到呢d料

100%血好似係自己隻力架D血量 應該係計5回合後當時仲剩幾多血

都係唔係好明添

上次dev blog講2個4星skin會buff
annie (火法) 第一個, 另一隻reedmarie(冰法)係下一個

一個禮拜一代神

即係你隻力架有1000血上限 五回合後如果冇比人打仲係1000血 就會自動再扣佢1000血 唔知係咪咁樣

係用技個陣既血量
日文漢字好易睇

如果食buff隻角帶反擊根性都要跪

即係敵人受到個傷害係睇我隻人GE血量?
如果我到時殘血佢就R痕?

錯
係開技個陣200血5turn/rd後打200 dmg, 就算個陣20000血都只係打200

資源好有限，想請問祝福邊隻先

好既我試吓....
sorry 講到1999

我會揀喵盾

頭先有人話係計出技個陣你隻力架個血量

如果係咁都幾惡
佢1魔就出到理論上係滿血狀態

但係可以破挑釁, 如果冇解狀態既話

pve幾有用咁
pvp就唔知捱唔捱到

Pvp未必落到場
太脆

以後 re pool 係咪抽晒 d 4星 skin 先好關

係囉, 人太多
但係4星理論上易抽過小巴

招燃燒靈魂係咪解戰鬥一開始就發動?
定係要到ANNIE先發動

睇左一輪啲初始AC都心大心細唔知揀龍定揀木力架+加普好

人哋叫迦普

已經諗到點玩
好明顯就係配力架SKIN
先手一招AOE 送你地返屋企

3隻有齊咪得

應該要到annie

喵盾勁係邊?

好想抽re 木力架呀
但又唔知金皮幾時出

打龍開盾

人地11/6就講緊會BUFF
其他個D就隨緣啦

應該係火錢關個個

Why not both